Vetements 討論區!!

香港其實有幾多人有玩開Vetements?

我想問舊款啲衫係咪搵唔番架啦？
例如 之前惡搞champion個幾款, Snoop dogg tee

無人講

有錢乜都搵到啦

係連登講牌子咪戇尻啦

對唔撚住囉

香港天氣太難carry

邊到有得賣

香港嘅過 我見Joyce有得買
但比較小款..
上網睇就比較多款

話

搵我
vetement 基本都有

有對vetement x reebok 白色 黑色都有

基本都有 why

Total Fucking Darkness' Hoodie 10kfor brand new
7k for 2手

this one?

yes

7k不是os 款

想要黑色呀

有黑同白
有意留tg

我有黑白藍 600蚊

巴打tg係咩 有興趣

tg: qwedicky

Tg acui1

講講下變左買賣台

Support

jjbig . 我有襪👍🏿👍🏿👍🏿

呢對著一set vetements 一流

巴打放襪嗎，add我 tg : qwedicky

我見好多人買對白色reebok 自己畫

我都聽過

呢對太多韓仔著

我係IG見好多都係自己DESIGN

ChesterL3

買咗衫同襪 襪幾百搭 可以配落yeezy到

巴打你係上網買？ssense?

正喎 你隻chromehearts

收黑色果對，x reebok都得
tg: qwedicky

想問下呢對同reebok係咪一樣價，想知原價幾多

食左炒入 未買過咁貴既襪

淨係夠錢買襪

係咪要話你好威show埋對鞋？

原來你想買流四
淘仔得啦

淨係著隻襪出街？

balenciaga
我都想買哩對

揾左好耐
同好

邊到搵？我見ig有鋪代購
官網淨係得番白色買

自己友

睇嚟你都係喔

巴打都有玩開？

London 專門店

有冇人有買SNOOP DOGG TEE

收vetements x reebok socks 白色

Tg: blackblackk

us8 ok?

早排買咗橙色嗰件 唔識襯 求教學

JACKET定TEE?

收vetements x reebok socks 黑白各一對
留tg

唔識襯你買黎做乜？

。。。

JJ

what size

唔識襯又學人買 乜仲有呢件Tee賣咩？ 好耐啦窩件野

自己上ssense睇下先啦
自己柒左仲要埋膠

原來係流四黎，對唔住吖

其實long sleeve唔難襯啦
如果天氣較熱 就咁單著 下身襯番普通街頭style已經ok ， 姐係可能係爛牛 運動褲之類
天氣凍啲嘅話 咪加件ma1 或者加件打底嘅樽領(哩個著法比較斯文小小

但如果你係指顏色嘅話
橙色搭黑色就最basic

多謝咁多位嘅意見 其實實物同張相個樣差太遠 所以打亂咗我完全個襯法

眼殘+文盲 sorry

其實而家舊款嘅衫 係咪已經無途經買到

找我

唔係兩隻都有咩？ 而家新呢款就係Reebok 舊既就sexcual fantasies 定張圖對襪係淘寶貨？

有無巴打想係ssense買野
一齊share運費

點解你有咁多衫
有咩舊款

你都痴鳩線巴打成日話有咩有咩,
次次留哂tg/推哂post你當睇唔到

原來係咁 個名

snoop dog tee 5300

想收頂securite 帽
Tg:Legendsss

有冇人識分真假

想入pump supreme

流咩四？

自己上ssense睇下先啦
邊個柒都未知呀

有us10 白色

VETEMENTS REEBOK SOCK
黑x1
白x3
有意telegram

Up

喺香港著betements出街回頭率一定好高

九成跟風 好多假野 唔信咁多人捨得買

我覺得完全唔值

我係中上環都見到好多人著假野

有冇巴打識睇真假
哩件真唔真

carry唔到

完!!!

粗體e

我有 snoop dog tee...
5400